風雨終會停，亂世變太平，有我共你一起見證

今日落曬雨都好多人出黎！好感動相信好快就會成功，香港加油！